肇事車長大起底 自稱巴士迷 4年前高速掟彎掃毀5米欄

記者找到當日的報道，當時27歲的他駕駛一部46X九巴，當駛至葵芳港鐵站時，疑轉彎車速太快失控，掃毀路邊5米鐵欄及一條石柱才停下，車頭嚴重損毀。當年車禍時，該姓陳車長才剛入職九巴7個月，當時車上乘客僅三人，其中一名乘客事後更因不滿車長駕駛態度，直言：「我腳痛都落去鬧個巴士佬，離晒譜！」

弱智連登仔入撚晒廢老數，條友根本有前科係慣包

大把人盲撐司機呀

弱智真多